Deer物化女性一事

三萬蚊買手袋引起 物化女性 有感

物化女性其實全球都有，香港人嘅口味多數可能係 日本 歐美

冇錯，物化女性同 av 文化絕對有關係，一套套 女性放係店舖賣 以性作為商品

但賣相購錢又去吾到 av個程度

但我想講係香港網絡生態真係地低泥

打個比喻 ，睇 av 有兩種人
第一種，自己收埋睇
第二種， 叫埋人一齊睇

香港風氣，就第三種，見到有套av 自己吾睇，仲要吾比人睇，仲要扮清高屌返個 av主角 物化女性

香港接受吾到走得太前衛嘅人，賣相賣到自己有能力買三萬蚊手袋
唔係話考張cert就可以做到
打住咁多，廢事太長
完。終。

仲有第四種
自己睇Av，扮唔睇，屌啲睇av嘅人

吾你老母 死戇鳩
篇垃圾又唔知up乜春

多謝補充

女權納粹

以為以 av 比較簡單比喻 連登仔會明
不如你 諗下人地 點解會明 ， 而你會吾明
？

我屌你老母呀

唔好咁極端 ，你係派膠定咩

仲有第五種
連個唔字都唔識打
以為人會睇隻文盲佢鳩UP一大段既人

pornhub除左歐美仲有韓妹日妹台妹支那妹
會拍做愛片上去賺錢
咁算唔算物化

吾你老母咩

賣soft porn係性觀念開放唔係叫思想前衛

如果你係 正字刑警
咩牙， 吾 你老母 個班人
祝你一帆風順，事業有成。

吾你老母

可能我嘅比喻打錯咗啦，因為要配合返你們嘅思維

我再打個比喻啦
一個沙漠有灘水 ，有兩種人

第一種就 自己 靜靜雞 飲
第二種 就 開心 share 齊齊飲
香港，第三種 ， 自己飲唔到 唔畀人飲 仲要屌人有得飲

不嬲唔會屌啲人賣相 咁都賺到錢係啲人弱智
但係一邊賣相一邊話人地物化女性就好on9

你指 pornhub係 物化女性賺錢？
係，
但你可以知道全世界d人嘅行為(睇 av) 都係容許女性物化自己

點解去到香港三點不露仲要咁高級

賣 寫真, 做 model 都係性觀念開放 ？

根據 物以罕為貴 嘅定律

祝你俾車撞死

賣相賺錢 依種零生產力對社會冇貢獻都可以購到錢， 所以你知香港市場 幾誇張